記者一陣記得戴頭盔

一陣林鄭見記者記得戴頭盔

最好戴埋眼罩口罩